知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

因為現實無人知啊！！

有手足做咗野，之後痾緊屎嘅我見到即刻記得

聽日SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

第一部曲 聖誕變裝文宣遊行計劃

地點如下 :
灣仔 利東街
銅鑼灣 東角道
尖東 廣東道
旺角 西洋菜街
沙田 担杆莆街
元朗 元朗新街

第二部曲 和你shop 之 蒙面日

遊行完之後番入各區商場
進行藍店抵制活動
㩒晒啲攞位飛+用飛仔串成紙條+口號window shopping
坐到full house但唔落order

優先推薦：美心、黨鐵有關商場
其次：沙田新城市、moko、popcorn 等大型商場

第三部曲 聖誕禮物
聖誕邊少得禮物！
我地誠邀各方家長、街坊
齊齊聖誕節出嚟派聖誕禮物俾各位小朋友

人人都可以係文宣，每痾一次尿，用1分鐘貼上，唔需要靚，只需要快，務求下個入嚟嘅中立撚港豬係痾屎時可以用5分鐘細閱，唔上連登嘅同路人可以緊貼行程，如果200萬人都肯做，即使再下一個係撕紙狗都唔驚，因為佢後面係黃絲

將BE WATER同快閃精神融入文宣行動，洗手間秒變實體FACEBOOK，工人清文宣絕對唔會夠我地人多又痾尿快

連儂牆間唔中都有大型文宣出現（感激手足）但9秒9俾人清哂，班癲狗又周圍咬人，你敢貼文宣中立撚淺黃都唔敢企係度睇啦

只要人流夠多，任何地方都可以係連儂牆

邊度人流最多又安全？

洗手間！！

最最最重要係絕對安全，完成任務唔會留低痕跡，就算班狗企係門口都無證據係你做，除非佢癲撚到入去前搜袋到時就係另類文宣而成本只係一卷雙面膠紙同一張紙，每次只需$10，物資同被捕成本極低但成效高

跪求每人隨身攜帶一張文宣，唔好睇少每一張文宣嘅威力，你每貼一張就可能喚醒一個人，救多一個冒險出嚟貼文宣嘅手足

連儂手足有野想講

將抗爭融入生活，我要文宣多到班狗清唔哂

聽日記得出嚟啦喂

和你推

㩒錯不推文

大家一齊brainstorm下有咩低成本高成效，望住前線係咁俾人拉好心痛

推

lpp

連儂牆比敵方重點針對，要諗一諗點算

敵人反對

今日咁多人都話小人出?你唔出ja掛

面具1個10hkd，
假設黃店全部以10hkd購入，
然後全部以10HKD 賣出，
同時提供黃店（所有食肆／商舖）優惠話，
食肆：付費時出示面具可以每人頭面具數，每人減5HKD
商舖：付費滿50HKD出示面具可全單減5HKD，
你話有冇得諗？

清你幾時戒支那網購習慣啊

其實連儂廁be water就好難集中清走，甚至佢清走都唔驚，好似Facebook咁永遠有新嘅野取代舊嘅，最緊要有人睇到

清唔好咁認真好無

立法會選舉係成立獨立調查委員會最後機會

和你貼 文宣

Push

廁所應該真係最易貼

推呀

之前都有講過
風險低 又多人睇到
d阿姨阿伯坐係度如廁都可以睇

希望今次推俾多d人見到

除左商場其實學校廁所都可以痴

push

其實一直都有人講，係未有人做

今次真係見到有手足做

以後出街都會帶定幾張文宣同膠紙

呢個真

【置頂+重開】25/12 香港聖誕節節目

ip 都唔洗check 自動上門預約拘捕
弱智

玩咗咁耐連tg都冇點做野

唔同地方唔同market/階層

文宣唔駛太靚，最緊要多同快，一人一疊 memo 紙為聖誕帶來祝福

[重建連儂牆] 唔駛藝術品咁靚，翻返開頭 memo 紙都可以，最梗要多

最緊要隨身帶住張紙

——————————
香港獨立 唯一出路

1225-26 suck the xmas@mall
1229 香港人抗爭的日與夜@愛丁堡
1230 追悼會@添馬
1231 831太子4個月/除夕夜之路/10-9-光復香港時代革命
0101 民陣大遊行

公司廁所一樣得

呢個可能有啲冒險

組隊重貼連儂牆 做文宣

呢個都係應該要做，但要人多

想風險更少就連儂廁啦

好文必推

好橋
貼到香港政府立例係廁所入面裝cctv

廁所真係幾好

另類文宣

interesting

係因為班分化撚係到日屌夜屌
話和理非全死左膠，阻膠
要打埋一份 死全家

如果睇緊呢個post 既你有份咁講或者咁諗
你無資格屌人唔出

除咗商場，公司、公廁全部都做到！

廁所正 風險極低
文宣真係要周圍貼 唔好局限於連儂牆

痴得唔夠實喎，用呢個啦

阿叔:X你老X，我 唔 撕 啦 ！

唔好再用呢d垃圾topick 啦
不知幾多人出

知你好嬲，但你都係代表緊會上連登嘅和理非

但我講緊唔上連登嘅和理非未必知行程

agree

有人流就可以有連儂牆

Be water

sor無下次

光復香港時代革命

其實我預下下個藍絲或者清潔姐姐都會清

所以成本應該有幾低就用幾低

尿兜就memo貼
廁格就A4紙

你㩒入去睇啦成本唔高架
但就實好多！仲好快！
如果撕得耐霸住廁所
個個屌9佢，你估佢仲撕唔撕

幫推
------

香港獨立 唯一出路

呢樣真

幫我置頂大家一齊做啦

連儂牆真心重要

提提樓主，唔好hide咗要俾和理非知道嘅嘢
大把和理非無連登ac

除左文宣，其實都因為啲狗武力不斷升級

想保護手足因為暫時我淨係見到一個人做

呢樣真，武力不斷升級都要宣揚，同埋二噁英

721

現實係政府冷處理，和理非心很累，開始有「多我一個唔多嘅感覺」，之後依家就算知都唔出。點拆？

lm

其實真係小，好多人去咗慶祝聖誕之後就歸家
咁多區加埋得幾萬，同集會冇分別。
好多人把口就屌黑警，但係就一路屌一路走。
以為幫襯完黃店就算數，甚至有部份人係幫襯藍店。

我知大家想慶祝聖誕，但係唔該慶祝完幫幫手投入番運動（而且米撚再比籍口自己附近冇黃店就去藍，我屌晒作地老母）

真係好多人唔知

推呀

覺得某程度係無咗連儂牆
唔上連登嘅香港人會覺得樽頸位，好似無活動咁
唔係個個香港人都咁投入一齊幫手感染返佢地好無

特別係警暴相同二噁英

Pish

［突發］藍屍廢老菊花不保

幫推

------

香港獨立 唯一出路

洗手間先俾人清得仲快
清潔姐姐一日都洗兩次廁所啦
有d直程長期係廁所stand by
你柯完屎係廁格出來 佢都即刻入去抹兩抹

推推推

咁佢唔係每次都清㗎

其實希望就一人一張貼，起碼一個港豬中立撚會睇到

再下個黃絲繼續貼

物資同被捕成本極低，希望大家唔好嫌麻煩幫下手

少左人出係因為悶呀 次次都和你乜 和你物 完全冇成果 同五大訴求毫無意義
最重要唔係驅散 係驅捕呀
不了 心灰意冷

係因為全部都係垃圾偽黃，會出嘅點都會出

咁你貼多啲警暴二噁英圖

香港人好善忘

其實連儂廁都可以係和理非活動新方向嚟

係廁所. 比人用來抆屎

二百萬人都唔係全部連登仔嚟

文宣都唔一定只係 日程
乜都可以貼下

貼下警暴、英文文宣都得

遊客、阿婆、阿伯都會去廁所
佢地資訊未必有我地咁新

咁佢抆屎前5分鐘都可以細閱下個張紙都有佢嘅價值

agree

四點和你shop

要痴實啲

能力範圍負擔到就ok
無咩錢可以用呢個版本

呢個真 airdrop fb ig 連儂牆都少左

新方向

多啲新鮮感

連儂牆真係唔怪得冇人痴
個個都行過就算，而且會望一望
（手足會feel到極大壓力）
近排又易比狗拉，要一班文宣組付咁大風險個心會好唔抵

重點，冇人真正有幫手，同貴
個個行過加油就算，其實行過去問作拎黎幫手痴，快快手痴完，佢地都安全小小。
而做一次幾百蚊，幾日就比人清，一個月千幾2千，如果有人擺低枝噴膠/文宣會好開心。

另外就算有連儂牆增加既人都冇咁多，個個都覺得好想玩（利申我都係），又覺得活動純粹圍爐，但係咩都唔做就真係冇用

係，所以推廣個物資被捕成本低但實有 人睇到嘅連儂廁

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場。商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈, 琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前。尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤。目的係經濟攬炒。請問留到咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

建議highlight重點

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

痾屎時都可以盡一分力

諗起中學啲學生會宣傳都好鍾意痴廁所

少左文宣的確係其中一個原因
但仲有好多和理非因為無「不反」或者「大台」而唔參與遊行集會以外既活動。

依家好多都有不反啦但仲有一個原因係無新鮮感希望呢個係新方向個個都做到

低風險 高效益

阿婆阿公都可以坐低慢慢睇

公廁其實最應該做

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

連儂廁呢個concept係稅局channel諗出嚟

之前遊行有冇見到維園or遮打廁所尿兜有稅局嘅文宣？

之前個d唔同地區示威遊行明明做得幾好唔知點解而家冇搞

流動文宣第一步：貼廁所

其實我11月8都有講，concept嘅野個個都會諗到，最緊要有冇人真係做㗎啫

你見到咪多啲po上嚟宣傳

好多原因，其中一個係無咗連儂牆

屌你淨係九龍區
條彌敦道多人到由尖沙咀去到旺角都係人你話冇？！
你係屋企差下話

驚比狗搜可以唔洗用文宣 Marker就夠做

幫推

721 831 101 1111

日日都話少人

sor下次唔用呢個title

去左旅行

up

得喎 推推先

雖臭必推

雖臭但人人都會去

邊有
大部份係真港豬純粹路過
小人呢個問題要正視

自己諗當初救理大既人數同昨天比

環環相扣

香港人好善忘少咗文宣又有節日氣氛，要處處提住警暴，去廁所都唔好放過

pushh

真，少左好多文宣要重建過先得

why not both

marker寫嘅野唔夠詳盡 例如想講警暴又無圖

你睇今日和理shop幾多人
1萬都冇，
琴晚夾埋幾區真係得幾萬

唔係做悔氣撚
係要面對再去解決

不過今日再小咗人出係正常，琴晚搞到咁夜要回回氣

用筆寫

廁埸,公園, 海旁, 巴士站都係多人既地方 可以貼 文宣開始唔好打陣地

唔係冇人知
次次出到黎都有班勇武搞屎棍搞到克警TG
咁撚危險點出黎呀？

pu

同意
洗手間文宣

廁格貼文宣

不了， 做暖軍精神支持下。去龍門食飯， 捐錢比星火就算

未必關佢地事既， 狗tg 要理由？

服裝店更衣室呢？可唔可行？

幫推 非常同意
有無廁所小隊谷

好提議！！

好似無 不過任何人都可以做同網上聯署一樣都係幾分鐘嘅事

三生石

係其他區又見到一份，希望有人見到可以貼上嚟等手足知道並不孤單

連儂廁 之前有見過

和你痾

就算貼張 「香港人加油」貼紙
都會有鼓勵作用

係最緊要話俾人知，我地仲係度

free rider囉
多藉口 怕無車返屋企
所以18區開花最好
食完飯落街撚狗
放tg就返屋企訓
成本最低
會多好多人

呢招幾好

和你痾&貼

我都係咁樣比人啟發

廁所貼野

自己準備幾張文宣 痴定雙面膠紙
出街見有位咪隨手痴一兩張

養成良好習慣

出面大把銀髮族，要知有咩活動有心就會知
我就唔信身邊20歲左右嘅資訊會流通得慢過銀髮族手足

//轉發//根據過往經驗，唔計班狗濫捕，市民被捕原因有：

1.裝修被便衣斷正
2.與場內便衣衝突
3.帶gear被搜出
4. black bloc(通常為被截查後查出與前3樣事情有關)
5.戀戰。商場收皮後未有及時離開

結論：唔black bloc，唔帶gear，純和理非唱歌叫口號，見有藍店用手機和你影趕客，遇便衣唔包圍(可通知記者影大頭)，和你shop絕對係用緊最低成本(絕大部分被捕根本入唔到罪)換取最大成效(經濟攬炒)。

留名

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

記得之前大學廁所有人寫光復香港時代革命

一直都有，但可以發放嘅訊息唔多
但明明呢個地方好有用

互推吖

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

唔同地點廁所 唔同market 的人去
商場、公園、街市、酒店、球場、會所、商廈、工廠、油站 .........